[I/A] MHR モンハンライダーズ 【42】 ▼5/28リリース100日記念、LOGIN即送？？？▼

●Homepage
●公式Twitter
●官方Wiki
●アルテマ攻略

【首抽問題】
【1】完成教學關卡及任抽的免費10連
（開局5星只建議以下2隻其中1隻,最多只會中1隻5星)

【2】開禮物箱,拎資源強化5星角色及3星雷狼龍過關用

【3】盡快推主線完成Normal第2章，大概儲到2000石up
【4】之後只抽Step pool,搏以下限定角,最好中2隻以上(截4/28日)

【5】滿意就一路清新手任務一邊拎報酬強化隊伍,繼續推主線完成Normal第4章
【6】然後開始刷每日素材本,限時活動及周末寶珠關卡
【7】逢星期五至日都會開週末寶珠關,新手建議先刷Rank上100UP加多D體,基本唔洗爆石無限升的

オトモン属性耐性表

升LV70必要寶玉/禮物數

【常見問題】
◆護符有咩用,買左加護LV都唔升◆

各都市加護LV需要一定經驗值先會升,
而經驗值就係你BOX入面所有相對都市人既合計LV+合計護符數量,
人每升1LV=1EXP
護符1個=1EXP
所以護符買左就OK,咩都唔洗做

仲唔係送金獅一隻

係咪呀，冇金獅女

冇吹水

而家抽就有

琴晚打白兔最接近個場
左邊死左，右邊剩少於一千血

有新隊唔洗斬佬

佢做到砲女快過獄佬

依家任抽

炮女係咪信10左\
佢呢隊..理想中既寶7隊

係

5min

100張垃圾卷

太耐冇入更新緊

吊佢老母.....
除左100NEKO PT之外
其他全部冇撚用...

個100LOGIN仲好過佢

100張舊POOL卷

咪又係中一車車 3,4星 唔撚伯用既垃圾..

下 又話有新龍 乜乜柒柒既 屌

唔見有新pool既?

你聽邊個9UP

濕9，全部都冇撚用，比5星卷仲好啦

100張3星卷好D
定
1張5星卷好D

垃圾營運真係唔講得笑

直接一隻5星龍 好啲

好失望

完

搵番白兔玩好過

一百卷
等新角入池

中隻廢物 配音都冇

頭先睇，仲以可以用到100垃圾卷抽到

有配啊 我印象

100抽 6隻5星

中新人=又多D禮物

■プレゼント内容
ライダーズガチャチケット×100
期間限定スタミナ回復薬(小)×100
ゼニー×1000000
ライダー強化素材クエスト受注券×10
オトモン強化素材クエスト受注券×10
ゼニー獲得クエスト受注券×10
ライダー鉱石×5000
オトモン団子×5000
Nekoポイント×100

呢5樣真係最ON9

受注券送咁撚少

【開催予告】超級＆決戦に新クエストを追加！【復刻】「ラギアクルス討伐戦」配信

今回より、条件を満たすことで超級が解放されるようになります。
超級では初回クリア時に「オーブ」10個などを入手できるほか、レア素材「海竜の蒼天鱗」を一定の確率で獲得できますので、ぜひ挑戦ください。

呢野全部新手向 老手冇用

海竜の蒼天鱗

一定の確率で獲得できますので

又咁講
其實要玩既 都已經玩緊 你要棄佢都阻你唔到 唔會因為送多送少而棄
多數都係因為遊玩性
佢明顯想用100日去吸引新手玩

即係又要打350 裝飾

等12點睇下聽日有咩EVENT算

呆左

見一百回無料

就開返黎睇

哭撚左

未來視個neko有冇新野

今晚4點先知,好似係

未來視

今次仲唔係換冰鮫!??

迅龍5

巴打知月姬？

長買莊.長買閒
買到斷為止

架仔100連既結果

其實真係得新人會開心....

過下手癮都唔錯既

100水

100日淨係送垃圾

公告都冇講有龍交換所

得人交換所

冇了
冇了

講明唔出龍交換

可以升雷狼了

岩岩用左（銅卷）60抽 得2個5星 想要攻速佬

繼續

好野
升呀

佢而家整人井

即係好大機會以後都唔會再有龍井

雖然,其實正常
都唔會有人井到交換所隻...龍

100抽 死都唔中攻速佬 差佢就齊普通pool

依家最開心既係
可以唔駛派碎龍

黎緊仲有張5星確定

霸左個特大位成個月

放心 一定係3巨頭

諗諗下覺得自己每日30石抽好ON9

晒左成2千石

未齊肥西個D 咪當抽下NEKO

30石買個機會

但呢期雷砲女活躍D

佢個-防特性

100日係咪入坑好時機?

100抽卷不如派石算啦

投入mhr 懷抱

抽到冰牙女了 出埋furu 但係手多升左 得10粒32日派 好危

有冇送抽有嘅可以試下

課金抽？

100抽普池 新手有用

冇課玩家

我得1000石 想儲到3000再抽

100日應該要送1000石啦

100張卷=100倍
1抽=100石, 100倍係1萬石

要送就送1萬石!

缺印多D

入黎扼PO?

啱啱down咗 點睇

不過而家新手入坑係冇得輸
100抽 可以刷到抽中晒有用既舊人先開

同埋聽日限POOL 又有碎龍奇猿

冰牙獄狼pool 4限都正 中furu有機拎多隻
以後冇呢支歌仔唱

課金都唔夠用

廢課換晒NEKO個D咪夠用

有冇話邊啲勁

普池 雷狼妹 火女主 >男主 雷炮妹 白海男（速攻佬）>其他人

石抽就 冰牙妹獄狼池 banner上面都好有用

有d想放mhr ac...
有冇大大知道邊度可以賣到個好價錢😂

齊人齊龍幾舊水應該有MARKET

但係咩平台放會好d？

想問下點解大家推薦雷炮女？

加攻速海龍佬 45 SP 攻同速升一級
雷炮女 55SP 攻升一級

點睇都係加攻速嘅海龍佬好用D呀

冇咩研究

我放都係呢到放
平價益巴打

寶珠關要麻

回家了，棄咗兩個月返嚟玩了，有冇新野

？

6月尾前都冇

上麻痺

佢意思係星期五寶珠關要上麻BUFF掛
其實白海龍佬都麻到，但好似機率低D?

辣殺驚

速度快過攻手

咩?

??

佢問雷炮有咩用 咁寶7要上麻 個個星期都會用到

佢改弱
應該唔洗

掛

唔知放唔放到500蚊😂

有意請pm

有冇飾品 有興

咁快有生意

頭先用獄佬馬嬲護士打
馬嬲唔夠傷
得信7太少

8-10 多50攻

我而家都係7

黎緊D禮物都會升埋馬嬲10先

馬嬲真係幾勁

用護士既話
1減防
2減防
3加攻
4減防
RDRD都有野做

那有護士

執執個隊
聽日一到10點清左寶玉關先
之後再慢慢玩海龍

希望唔好改到咁廢

佢低攻D都OK

e巴有被虐心理

=周身刀但冇野比你斬

獄狼
斬龍
都有刷珠

500抵到

咁應該放幾多😂😂
個人課左成皮
唔知最多可以賣幾錢

冇架啦
玩手機驚唔會予回到本架啦
呢隻仲要咁冷門
唔想玩咪幾舊水甩手算
我一直都係咁

其實有人買已經好好

7TURN隊
呢隊唔洗搏特性

火傷同迅龍-防中晒就OK

3隻人都無

有得換人！[img]

有得換人？定點

有得井人

只係唔知抽一次有幾多PT

同埋

要幾多PT先換到

2隻人都有 同埋70埋 想要碎龍多啲

有碎又有水猿, all-in

已經有火伯同碎女，係咪留石比金c pool好？

得左

如果我齊左人應該唔抽了 可能下個pool新人舊龍

佢點先秒到，
一到呢個血量就唔扣血
明明燃燒會心

都係燃燒爆擊
最後燃燒好快無
同會回一次半血
好似係

一隊入面帶個回奧義既人好d
持久

要打好多粒呢隻隻既玉覺醒人

岩岩試左一場
後面有燃燒耐性
個燃燒無得好快

趕上尾班車

又冇肥西又冇獄狼~~

二百抽保底

咁我留石金c

屌 濕鳩，又係換迅龍

長買必贏

換到了

第三 step 必金

補底

6/7層冇改廢
係改做7回合

7回合已經成件事唔同晒

咁易好多

E巴又有卷可以試啦!
NEKO有成10張換

e巴 可唔可第一頁pin埋 各決戰龍嘅組合

騎斬龍打海龍好爽 50%雷防

中埋火伯都未有水馬騮

碎龍唔係好D?

上個POOL抽哂石, 冇哂石抽碎龍

今次無neko加倍咩?

琴日開始左喇

無肥西有無其他代替??

終於有5星碎龍，好感動

佢係咪以後都唔出龍交換所
想儲碎片換龍

而家換夠100粒等下

咁多石既

碎龍公廁黎

隻game送石都幾多
唔好次次all in d pool就儲到

想要公廁好耐

碎龍 係20% 定3% step3既話

3

咁都叫公廁

連公廁都無

那有石 你老母
100日都唔送石

仲以為送金獅子

超級好鬼痛...
有咩AUTO隊

唔好FF太多
永續迅龍

用咩隊過

過唔難呀
求其+2開技就打得死

又多隻5星奇猿

寶珠7變左地底泥

抽唔到肥西

仆街 寶7隻黑雞慢咗

即係咩？

今日E巴消失左

E巴棄左?

可能佢嬲到del左game
E巴： 又係迅龍，唔撚玩啦！

Ps. 有冇人auto超級海龍？ 唔想又手動

3個打手
騎曬5星碎龍/斬龍

得2條 5星斬，最後果隻諗緊放咩，晚上試吓打先。

點會得呀
佢下下都AOE 成千....

用晒3隻70LV 2斬1碎龍 全信10 叫做穩定AUTO到
陰公豬

冇五星碎 唔知火傷得唔得

唔關事啦
條海龍會清負狀態
純粹暴力壓打咋............

正常呀

但冇信10危危地

我淨係試左兩場超級

之後掛上級到2046....

掛左一陣 麻左幾次都100%過到

冇留record wor

新手lm

岩岩先得閒入驚

今次無難度

有海龍隊未
寶7 有5turn就complete左

任何3隻攻人 + 2斬龍(60LV) 1碎龍 (60LV)
信10 65-70LV

fes 限又多一隻

黑狼佬 斬龍佬 女主角 升邊隻信10好？
頭2條男人 60lv 信1
女主68信6緊
碎女火伯70信10左
諗住auto海龍超

諗都唔洗諗 一定信10左隻黑狼佬先啦

如果有埋碎龍，應該可以3卷曬

用緊呢隊Auto超級，但中多幾次麻都收收地皮

差小小 換返2隻斬龍打先 我隻碎得4星

仲勁過課金隊

努力清任打石。唔浪費升垃圾。先捱到今時今日

上級同超級都要刷?

今次超級無信10 好難捱到咁多ROUND

3隻信10應該有啦...玩咁耐

信10 邊件好？ 易啲攞黎打超級海龍？

1.女主
2.斬龍男
3.留返比冰牙妹

3>2>1

btw
如果係我3>>>>>>>>>不2 也不1

其實我都有咁諗，留力落冰牙妹到。
但打超級海力唔係好掛到，先諗會唔會升1/2

你仲有d咩角
女主有碎妹既話可以雪
斬龍男出場機會細

得呢啲，岩岩聽你講，一野all in 落冰牙妹

馬嬲 碎妹 火伯 冰太刀
4隻信10一定冇死錯人

依家用緊呢隊

碎妹做咩唔用75sp個招

竟然係黑狼佬

黑狼佬 係咪果隻亞種大劍男？ 定你講緊果隻弓男？

轉返先

點先可以拎到隻金獅子?

點任抽?
得100抽only...

無方法

咩係特別任務

咩特別任務?

張圖最底

Count down 任 70斬龍個d

冇呀 依家抽step /六月中up 金c step 啦

大劍係獄狼佬 黑狼係射箭果件

咁留返啦，唔好升住。

原來就係你!老點禾

賠返d禮物比禾牙

依隊野刷唔到 全部信10哂 好似唔係好夠力

你升左？

無
9up咋 我連黑狼佬都冇

我同你差唔多

嚇死我 唔小心腦點咗人

打到淨3分1血打唔落去

如果有石升高啲冰牙就好

出事位係金獅隻斬龍到
不過2/6 會送100粒5星斬龍碎
你識做啦

試下升高隻斬龍會唔會好啲先

真嫁？

先唔講斬龍lv

斬龍50技係全體 60技係單體
差好遠

之前個活動呀嘛

係wo 我睇唔到

大家解曬白兔超未？之前7turn個隊其實都考好考運 開場上攻火傷之餘要降防打

同埋打20場有冇隊跟下 冇乜劵剩

4星肥西+任何2隻火屬攻手

原來咁簡單 解左佢先

呢個點做？

打白兔 帶雌火女 帶水獸

6 月頭龍騎祭有得換
抽 2 萬石會送 200 粒 6 月頭珠

4星碎龍都冇

終於得左

會唔會太勁

Old news?出左隻成個寵物小精靈咁，好正咁

白兔超級應該點組好？

啱啱回返坑 而家有咩新嘢玩
喺岀斬龍嗰陣退

有左好耐
3ds遊戲黎

同問
殺a兔先都冇用
隻b兔會每回補4k血

本身出落rider就正

唔知算唔算勁啦，不過石就冇晒㗎啦，睇下放得幾多得幾多 幾舊水我都OK

白兔唔係解7turn 用火龍90/75sp +肥西火傷 +加攻就過到

冇肥西 靠第隻火上火傷

火傷上唔到輸一半

3星肥西都過到
大約14回完場

入場 30sp 燒左邊打人果隻先
第2回就燒右手邊回血果隻

火伯打手 迅攻男加攻

咩隊

跟住巴打用3星肥西，終於過到

多謝巴打 我都終於過到 啲過渡券試到就用哂

重新賣過
巴打棄左單😞

有冇人頂佩奇巴打收😭😖
放800

換晒今次海龍珠夠升70有凸
好佛心

唔知車龍會唔會都復刻

8舊抵到爛 我多個0都未中新果2隻限

我都課左一皮，想平放出去咋....

一皮 不如放置 得閒玩下

我隻狗龍男唔知癡咗邊條線
90sp都唔開70sp回血技
到咗100先開

就係唔得閒玩😭😖
有d關要手動太chur

果啲我多數打一兩鋪

已經升到68

分散升斬龍

唔升60 冇大招出

黎緊啲珠會集中返一隻

50000 一粒強化材ON99

口隔離呢隻玩左幾日幾好玩

玩乜的

獄狼決5有冇半平民隊

玩左陣DEL左唔岩我

人=雷狼妹
龍=海龍

應該星期3出冰佬個SEASON

唔係好中意打橫既驚

可以advance d, 有金獅女，火伯，獄狼男

海龍連上級都未換完
好多野換

4星雷狼有冇

有

海龍超級D野換晒
而家差上級貴既玉同龍印

超級點auto

獄佬>4星雷狼
金獅妹>龍耐龍
火伯>海龍

3個70LV人+信10
70碎+67斬+50斬

唔用爆破？

火伯海龍有咩作為？

獄狼超級有冇auto隊抄

打兩隻白兔打到懷疑人生，上唔到火傷9成輸

係，上到一隻一隻打

超級點打

打廿鋪好難打

3星肥西上火傷+火屬+加攻

肥西火傷左面先
1後盡早ko佢

得返右就冇威脅

爆破唔到 會唔會輸？

1成機會輸

auto左十幾次終於過到

又auto

咁遲先打獄狼

auto決戰

咁耐先中shino

我都想知點解

應該今日派

冇
其實唔係好記得

只記得
夠勁就3隻雷攻ALLIN
唔夠勁就用防碎女上爆破

唔係冰佬

係雷佬

勁到仆街

入場+1
同RANDOM每TURN-1

好屈

3星都好撚勁

要ALLIN了

應該送4星比你拎20%
今次應該又係怕雷屬

好勁....
開場減防係咪第一次出

係,
第一人
唔係每TURN 8% RANDOM-1
係每WAVE 入場90%? -1

CLS

派呢d 冇咩實感 斬龍都係升幾lv

真。速攻佬

同獄狼佬加攻咁
入場個下超高機率發動

20個騎印最有用
可以升多2LV

以後D 4TURN MISSION MUST有佢份

打x回內個d超好用
一次打3隻個d爽到爆

20000石就一定帶到佢返屋企

等卷抽
無就睇下有無4星版用

未知67LV咩技
睇個勢,似有520既雷屬人招

如果帶兩個開場減防....
係咪一入即減2

正路就係

要快D70埋雷狼先
終於有主人了

最強被動...
一隊有2隻開場減防
一隊3隻開場加攻....

速度好似都唔係好快

仲有隻白海佬同雷狼佬做柱

無咩太破格既技同被動...應該唔駛期待

肥婆卷我一隻5星都冇中過

一切都係命....
咁多活動淨係中過肥婆同護士

我咁
耐以黎既EVENT卷都未中過5星

聽日EVENT要騎雄火

有BONUS

4星唔係送雷佬

係白海佬

又多一隻5星雄火換

讀心...

有每 turn -1咩？

睇錯
係入場-1

MISSION同交換

2隻5星雄火

送兩隻雄火龍

不過咁多隻都冇咁多 珠

拎去派快D70姐

都唔會升晒4隻架啦

有無人更新完，入唔到game

有UPDATE?

正 4條雄火啦咁就可以

雄火其實好撚勁

大力過斬同碎

只係一直冇5星玉換
派遣派到佛誕都未70

520冇得輸

聽日最大BONUS%可以有210%

三隻5星新人
全部用5星雄火

好唔好玩

有無首抽推介

玩玩下話有最新彈我出去，更新完就卡呢個畫面

終於唔使 頭幾日打曬冇嘢做 分開幾次畀你打

鍾意Mon hun 會想玩
玩落感覺似 Pokémon master 不過騎手同龍可以換黎騎

大煲 要用劵調兩隻火龍番黎

開頭任抽就睇返pos頭
首抽可以抽呢個pool 封面四隻都好

龍係每一隻咁計定每一種咁計?

我冇updATE,
所以冇問題

多舊魚

快D整返D難關出黎實制D

其實掛既時間多過玩

正確D黎講

可以話冇野玩都得..
9.9成時間都係掛....

而家有咁多卷

聽日EVENT又得得換5張

睇D 痴線佬已經信10左隻3星エリオン

黎個反高潮,5星唔係呢D被動!

我都信7左

準備今晚移隻65雄火比佢

派左5星巨頭確定卷

有咩咁勁

只講而家隻3星得知

1.高攻
2.雷屬
3.入場90%+1
4.入場90%-1
5.有30SP雷屬招
6.速度算中下

仲未auto晒獄狼龍果25粒金人頭

自回唔食水?

點解可以玩咁耐

大家係咪刷超級？

每場得果1兩粒，刷到想死

6月水仲有720支
岩岩食左50支刷
我20換1既金獄狼珠都未換晒原來
成個5月都係到打 肥西果個event 換埋禮物
不過唔怕啦 超級auto到 同埋仲有成30日 應該換得晒既
如果聽日中到勁雷角應該仲快刷得
碎女70 騎3星雷狼龍 打4000幾
海龍男主 68騎5星水獸出67果招雷屬技先打2000

有得auto出幾多珠都冇所謂啦
不過換晒金頭都成500粒素材

除左果粒4星攻珠外大家仲會唔會刷其他珠？
今日先開始刷到超級

我淨係換4護石同埋 金人頭

而家其實真係未有勁既雷角

雷狼妹同金獅女2招最大力都係得3XX

所以好期待隻5星雷佬有520拉打招

冇金c女

唔抽佢啦

聽日ALLIN MUST

有無巴打可以提供Qoo app之外既apk link來dl,,入唔到game好大獲

終於可以auto超級海龍

IOS 幫你唔到

留返D水 刷聽日EVENT優先

海龍2個月有排

但E巴有無見到有得更新？同隻game要你更新？

IOS 冇任何更新

你冇SET引繼?

DEL左佢重新DL試下

有，但好耐之前的。。會唔會有期限？我最多都係試下引去第二部手機先

有興趣玩既話
可以考慮下收多限角ac
我放緊ac

冇期限

重點係你有冇SAVE低引繼CODE

除左自己SET既PW之外
仲有個好撚長既引繼CODE (>好似咁 SV2QPE9IG659GBVD4GDJ)

要2個一齊入

我兩個電話
SEND左一次個碼去WHATSAPP...
每次淨係COPY & PASTE

通常我係引繼完即時再發一次引繼碼 影埋相 FOR2部電話
以防佢壞

利用公司資料COLOR PRINT HARDCOPY印埋出黎就最安全

資源

其實佢引繼系統好OUT DAY.............
超舊式PAD引繼方式黎

冇記錯MHR既PRODUCER係個阿叔黎

過埋膠....

之後聽日唔洗返工

換晒20海龍玉
只夠升69LV

要換多100粒50玉先收工
即係要打多1000場

我之前都打上級....
打打下唔對路..
決定換左超級粒玉先

超級係清晒d騎印最耐
要打800粒天玉

我掛足星期6日 全日先清晒

垃圾都有作用
超級兔全靠火傷

你係咪想將教官從巨頭之中除名

其實無肥妹都一定要用佢咁制

LM 等睇營運可以抬白兔妹上神台

我用3星肥婆打

超級雄火用咩陣

冇3星肥西

3星做任咪有 故事送wow

3星肥西打撚到我好辛苦

50支水先打得5個金頭

過關普通+2-2 獄狼+防火龍*2就過到
唔死就搭個減攻角

我碎女70 65獄狼龍
迅攻佬 痴火龍60
冰女 轟佬65

冇520 技

淨係想要個被動

另外2隻柱都唔錯
攻擊同時洞防,成50%

仆街黑狼佬
得20%

回血減傷都有興趣

減防就不了

整體黎講 金c勁 定呢個勁

課小小先
10點準時LIVE抽

其實金獅女只係一個DEBUFF角.....
佢賣點係每TURN-1

比較唔到

但2簡1既話
一定ALLIN呢隻エリオン
冇得輸

60SP有405招,仲勁過碎女...
入場90%+1-1

佢都係白海龍

白海雙刀

我見 youtube 有人用男主同速攻佬搭火伯打海龍，火伯騎雄火出 520，另外兩隻騎海龍，但海龍其實都係抗 25 雷，點解唔騎抗 50 雷？因為防禦特性？

rt呢個

抽10000石

好撚7勁

抽到?

除左回血友

白海佬勁到顛

SP30 3HIT招雷技都大大力

招被動爽嗎
你係咪打緊活動試所以咁大力

入場+1-1好撚好用

梗係啦賭運都好賭好多

10卷已炒

10卷兩金
兩隻垃圾

今次好多野換

5星龍玉唔知做乜有280個

抽到4星
照用

每日30石都唔抽?

為左佢已經破戒抽左個1千有償

呢隻仲勁個晒而家D限

冇唔抽既理由

抽埋另外十張卷再睇下點先

平時抽step係要順便博埋條龍

發覺白海女 同海龍女一樣模組 淨係轉左顏色

龍係BONUS姐

但佢真係好撚7勁

中咗 可以跟上啲打速攻

M10好易打

3隻雄火,用人既雷技都係3-4TURN

又10卷

又全垃圾

15全垃圾

見架仔一早就有第3隻雄火刷緊

唔係7000功績/30000舊屎先換到第3/4隻咩....

佢加埋event有5條？

睇真D
原來係第3隻4星

4星同5星雄火都係20%

佢呢個係計d屎？
如果刷章係咪超級兔最好？

都係睇你要體定要快

今次M10其實好易
我掛M10

只為章既話
就超級

我冇雷系勁角
佢送果隻4星 火伯 碎女打炸我

咁你唔打得M10

2隻都唔怕火

我有雷狼女69lv 但係唔想煩
岩岩先換左隻火龍比碎女刷 超級
又要比1張卷換番隻火龍比雷狼女

呢個點先有10000石

獄狼pool出左火伯

唔知章同貝殼比例幾多 淨m10章夠唔夠 兩個活動人

應該就咁rt
中左佢pm你

哭能左

幾多抽

２０

十張活動券中兩隻唔係活動既5星

20抽定20個10連

但20個10連=井

正常最後都係屎唔夠的
一直以黎D章LAST都係多到換晒錢....

佢event果20張卷抽晒囉

卷中都喊

搏吊

開心到喊

第一時間ALLIN佢70信10

而家信7 64lv
冇咁多料

今次換D野仲多過上次

抽左step炒哂
中教官，男主同海綿寶寶

屌 輕鬆啦 3000收工

Event 送果10張 ，全部銅銀 嬲嬲地 攞3000去抽，中咗

入場扣防2個世界

今日係我地大日子

3中2
你都算黑

又一個搏吊

中未
LIVE抽易中D

【速さ最大値】
イレーヌ507
ヴァレリオ481
アシュリー476
ツバキ473
↓
エリオン432

冇得輸

算,抽到保底拎番隻先

隻野之後普pool係咪都可以有得抽

唔明 咩黎

唔敢講一定冇

但而家為止呢D EVENT角都未放入普POOL

就算最舊既麒麟妹同狗龍佬都冇

所以...

上面4個BUFF人
大家同LV既話
全部都快過白海佬行動
所以最快第2TURN就可以+2-2

碎龍女永遠快過晒dbuff人

呢個咪係佢最大缺點
太快

白兔超級有冇三星陣抄

3星肥西+2隻最勁火打手

隻雷狼佬

其實都可以當低階版金獅女用

30SP 40%-1

信佢真係死人

咁都第2位

笑

我ALL IN左雷狼女同金獅妹, 兩隻雷屬應該冇得輸吧

好想同白海佬瘋狂xx啊，但我部機入唔到gamedel完re dl都唔店,點算

奇猗用恐暴個任係邊？

你有冇用play store down
開多個google ac就得

未出

起碼都第1位啦

鳴呀, 卷中白海龍男

長槍 定 隻劍

我想講 係好好用

活動果隻雙刀突然間好多禮物要送.. 送雷狼妹定白海龍佬先

更係白龍雙刀啦

我都All in左啲禮物落佢到

CLS 今日咩事 1抽。

Event 卷

我幫你頂住，
你好快d走呀，班友就殺到

我用Android機架。。而家連舊版本都入唔到。android系統都update埋，都無feel

我話google play store 我都android 你要轉日本play store

棄驚，放$100有意tg: Jomug9

做爛市

冇心經營了，搵餐飯仔食

老實個句

輸到HIHI

我想講 係好撚好用

跟本就係限定以上既裏限定角...

金獅....只係減防專用....

100食到幾多

係出2隻限角有開波減防之前...
呢隻都仲有排用.....

其實都勁，做咩唔玩落去又勁多水 好正

金獅女仲要特性唔靚

佢真係一隻三圍高既減防工具

講短期最高輸出
呢隻白海雙刀跟本係全驚第一咁制

4餐 M記既超值套餐，仲要唔比加大，唔好放啦

E巴對呢雙野 有超高既評價

其實而家隻雷狼佬都有30SP減防
雖然得40%
但同時有埋輸出

金獅女D被動可以唔理

冇佢都唔知點玩落去

抽未

學你話齋，住死裡抽就得

抽左啦
保底

要換

另外2隻呢

而家單吊隻回血女

好似有用
但又好似冇用

回得咁少血,雖然有CUT傷
但又唔係100%發動

其實冰太刀留多咗我1個月了，耐何冇動力玩

用佢應該可以吊打獄狼/雄火

呢條友真係痴撚線

2餐左右㗎都

老實講呢隻驚真係人設留住我刷嘢就預咗，但希望玩法可以再多小小觀望多一個月先

除左回血佬無
對佢無興趣

我諗你要觀望多3個月先有新野玩

狗龍佬?

佢應該月尾再出

半週年？好啦

回血減傷佬

佢發動個機率都好高，因為冇其他因素影響，40%就40%。

Wtff

咪回血"女"

女黎

E
睇錯

係100%發動
只係CUT得30%傷

咁係咪都幾勁

現時好似未有位發揮

但而家隻白海雙刀用奇猿一條友都已經+2-1
遲下唔洗入BUFF DEBUFF角都可能得

講到咁好彩中撚到

原來女黎

會唔會誇張左少少

見有巴打放ac
我都再提下
3隻奇猿
3隻雌火

放800蚊
可議價
有興趣tg我

auto決7

我auto到決9就auto唔落去了

終於掛晒雙刀佬d 金珠

雷狼鎚得120粒金珠公平咩

唔洗加攻

奇猿buff

計二計章既必要數
原來要成5萬

刷m10唔最後會好唔平衡
返去打兔

一路都刷緊兔
隻雙刀佬都幾豆腐

同樣12體
m10 章12屎110
兔超 章30屎93

未升lv?4turn完場應該唔會死

我刷夠3萬屎
先得5000章

超兔我4回唔到
雙刀佬 信8 65lv 騎58火龍

幾攻?
我1900都好夠

我比緊垃圾佢騎 要6-7先打完

你d雄火呢

唔夠力刷超兔

攞曬比其他人用緊 沒想浪費卷換黎換去 得返20幾張

上級都ok
24章

最近送+換都成30張...
你慳黎做乜

因為有時未必會換曬啲卷 冇咁多水

3000 石中左白海佬

neko都抵換啦

Diu估唔到得左..仲以為要棄驚明明第2部手機QOO DL落黎都直接用得

依家用緊呢隊垃圾打超兔

冇呀，neko都用黎換印多，換水覺得好浪費左

即時200連換隻人權返黎

睇見都覺得辛苦

明明齊腳齊雄火多40%

放雄火 又會多啲既咩

得隻送既四星
而家搭三條火龍夾埋都係得 80%
打 M10 得 4 章
有排掛

200連先有人權不如捉我去打靶

呢隻勁唔勁？

點7rd雙殺
磨到14rd先殺到，重要唔係雙殺

3星肥西應該做唔到7rd
解7rd遲d先解都得啦
而家解左個 20次先

今次係咪得30抽免費？
定好似肥西咁日日都送1張卷

好彩最後果step中

我淨係解到雙殺 7turn好似要好高stat先可以做到

冇一日一抽

計左計依家要換的 屎130000 章38000
大概要600水先打得完

一條多20％ 三條多60％

話勁就一定唔係
但佢全體攻+50%減防AUTO刷野時幾好用

可有可無既人,反正真係打難野要減防既時候都係用返金獅女好D

而家有エリオン可能有新既+易D既7RD打法

但未得閒研究
反正唔用又唔急

升埋雄火70先

我訓覺都食幾百石掛

當換NEKO

第一次抽齊加乘

5星雄火得1?

早晨

稔住打夠章換多隻算
超級雄火打黎打去都打唔贏

而家有井之後
差60連就可以換埋隻白海女

好矛盾

你而家有5星エリオン

應該可以打到佢仆街

我明但係要多6000石換隻無用既野番黎....
集郵用

好似有用

但又好似冇用

主要係多1隻5星人=即時可以升60LV多100禮物

即係6千石換200禮物

how to team

原本想馬嬲信10先

點知殺隻白海佬出黎
而家2隻都信7 企左係到

一樣情況

buff + 獄狼佬/龍 + 白海佬

今次交換所5星龍玉唔知做乜咁多

今朝換晒
雷狼同雄火都即時70左

日本仔d攻略網評白海龍唔係好勁

咩日本仔從來都唔信, 我只信E巴

啱啊

啲攻略求其搵條友都寫得
pad嗰啲都垃圾到乜咁

我睇整體火力,輸出,實用性

唔係三圍最TOP=最勁

之前我用雷狼妹騎5*雷狼主攻＋2-2過

過唔難

最難係唔死

要-2攻 唔斷

呢個網...排第3

屌，原來活房兔怕雷，一路用火打

以前係怕火的

但佢今次應該係做比呢3隻新人先怕雷...

我都係用番火伯+雄火
一來唔想用券 二來高防auto冇咁易死

心目中第1
見我肯用石抽活動角就知勁

今次佢換同送既雄火玉夠你升70有凸

唔分散投資既話70雄火未死過

雷狼妹最勁招技,點睇都輸比白海佬.....

要攻擊既話...最多比隻雷狼龍佢騎
被動太勁

我而家都auto到超級 懶得搞
襲來兔超級我都未打 唔想轉黎轉去

雄火少1-2條都OK既

屎同章既比例差太多

刷超兔都係一場少DD章

打兔用雄火招520高傷過金獅80sp技

唔出奇
唔講數字威力

特性%上都吊打金獅妹招80SP...

佢招80SP係賣同時加攻姐........20%.....

應該追火伯定抽白海龍佬？

FES限都LOOP得幾密
有碎妹既話更加唔洗理火伯

2簡1既話一定後者

EVENT角下次再出應該都要幾個月後

金獅女3圍係top 但多數都係拎嚟做減防角

我計返要換野個比例
打白兔真係啱啱好
不過唔知之後個奇猿同恐暴會唔會有唔同

而家白兔咁廢又易打緊係刷爆左佢先
你點知後面果2隻咩料

又計一計
而家差28000証同93000屎就清晒所有有用既野

比例唔錯,打多933場超兔就有28000証同83000屎

金獅女3圍係top 但只係都係拎嚟做減防角

打超兔好易返車

白海佬同條龍LV太低既話
最好入返黎火伯/碎女幫手

佢話今個WEEK 玩呢D

唔知係咪下星期又出新野
今個月應該有鬥技

原來就係得一隻加雷屬傷

係,所以5星雷狼好珍貴
又50%火耐

除左雌火冇中過其他5星龍

6 月中 雷狼同雌火會再出

6月尾應該有新龍了

係時候古龍/金獅恐暴個堆

今次仲唔係冰鮫

有冇人知點完成?

未出
之後先出

主力雷雙騎獄狼帶兩隻4星活動角騎4星雄火未炒過
雷雙騎5星雄火都好易炒

穩過泰山

5星角....
未抽到呀屌

主要係主力LV夠唔夠力
3TURN內KO一隻兔先好緊要

隻白隻刀佬好撚大力

我都唔知佢解佢會被排第3

樣問題 好似係

個POST推唔郁了

架手機係咁掛機邊得閒回po

白海雙刀stat
HP 攻撃 防御 賢さ 速さ
814(32/38位)
580(6/38位)
397(25/38位)
458(11/38位)
436(26/38位)

50lv 信10
Source altema

ステータス 最大値 ステータスの順位
HP 818 34位/59位
攻撃 523 8位/59位
防御 409 23位/59位
賢さ 500 4位/59位
速さ 432 25位/59位

Kami

忍手 繼續留石

點忍

忍黎做咩，相信短期內都唔會有多隻過到白雙刀男

主要係望住佢個樣我抽唔落手

每日一推

差400場超兔清晒LM

都唔係好差姐

比起黑狼佬

架仔對呢隻白海妹幾高評價

限回合好難出佢....
長期作戰既話會有其他方法....

又到寶7時間

而家應該可以4TURN

睇黎未打到4TURN 死不心息

裝飾品!!!!

返來了

月尾鎧龍討伐!!

年內終於有協力

同加FD

應該協力之後出古龍齊齊拎古龍

幾時先會有塔爬

6月尾
鎧龍討伐
竜騎祭新拉打 (冇話有新龍)
裝飾品UPDATE
主線追加

7-8月頭
新EVENT同新拉打
5星毒怪鳥襲来
5星黑狼鳥襲来
鬥技UPDATE

8月中 半周年記念大型UPDATE
水龍討伐+新要素???
竜騎祭新拉打 (冇話有新龍)
主線追加
寶珠交換機能 (用自己D珠換做PT,再用PT換其他ITEM)

8月尾
[???]狩獵解禁,7月公開情報

2020年內
每月追加新拉打
鬥技RANKING
FD機能
協力PLAY 要素

7-8月頭
新EVENT同新拉打
5星毒怪鳥襲来
5星黑狼鳥襲来
鬥技UPDATE
斬龍同獄狼再出

8月中 半周年記念大型UPDATE
水龍討伐+新要素???
竜騎祭新拉打 (冇話有新龍)
主線追加
寶珠交換機能 (用自己D珠換做PT,再用PT換其他ITEM)

8月尾
[???]狩獵解禁,7月公開情報

2020年內
每月追加新拉打
鬥技RANKING
FD機能
協力PLAY 要素

鎧龍又怕水

奇猿真係忙到仆街

怕龍多D嫁啵.........
黑鎧先怕水

復斬 獄都唔復轟

水

好耐冇打MH

但以前2隻都係水雙刀洗肚

協力 play

呢隻 game d 抗性任佢改

應該12月31號會出

升定奇猿/馬嬲呢D冇死啦

升海綿寶寶

65左

為佢份大禮

BTW而家奇猿3隻
70 70 60

咁就好

但除非要打難到仆街既磨關

否則我都唔知佢有咩機會出到場

唔洗聽日仔講 睇實戰算啦

實戰就係

完左打屎EVENT 就雪住先

佢遲下係咪升完隻角
多出黎既強化角可以換野？
即係升到隻角70lv 都可以繼續拎佢去探

又冇話升唔升完既

就咁睇就係你可以用自己既寶珠去換POINT
之後再用D POINT去換其他ITEM

估計應該類似1粒 5星碎女玉換10PT

之後100PT可以換1水

咁樣

終於多返啲新元素

聽住先

一陣又緊急宣言HOMEOFFICE

成個SCHEDULE又作廢

協力古龍討伐戰

呢種指令式驚其實可以點MULTIPLAY

好似Pokemon master咁？

無玩Pkm 佢係點玩

可能每人出三個人 死咗換下一個上
龍就分部位 怕其他屬同近遠攻

無玩Pkm 佢係點玩X2

唔認為MHR既開發
可以+有心
做到咁仔細

佢下面有時間bar 即係sp bar 等時間出技
Multi 就排隊出技

佢update 出黑狼毒妖已經感恩
佢地冇4*5*好慘

又出兩隻火屬龍

火屬唔係問題，抗性先會重點

之前sega都有隻 單機就5人回合制
連機就3隊每人帶 3隻去打
好不過好似執左

見依家得雷狼一隻雷屬攻擊龍，想佢出隻雷屬龍

5星黑狼應該好用

火雷耐都50%

咁佢又冇講6月尾同之後既新限龍係咩既....

SEGA同SE一樣
手機驚都唔長命

佢前身隻單機game做到 希望有佢水準

睇下佢月尾裝飾個到可以有咩變化先

就黎刷超級兔刷到無哂水
仲有海龍未刷
今次仆街了

海龍成2個月唔急
同埋唔課既話,D貴玉都唔會換
其實用唔到好多水

多左白海龍之後
而家刷寶6 7有冇咩變化

可以4TURN

雖然冇呢個必要

6我都係用
碎女 迅龍 40sp
冰牙 獄狼 75sp
火伯 奇狼 90sp打

7層都係用 奇麒訓教大法咁打
如果用白海龍可以點打7f

刷兔仲係唔穩

速攻佬 車龍
白海佬 奇猿
海龍佬 雌火

基本對面唔係出火球射奇猿都唔會輸
7TURN咁多

1-3TURN +2-1 520
4-6TURN +2-1 520

睇你自己要穩定BONUS多既姐....

咩陣先，我轉左陣少左20％，但未炒過

2隻5星雄火60lv +1隻4星雄火70lv已經穩定夠刷

其實佢今次咁多料比你換

升雄火LV 同3隻人既LV 都好快

路過推下

引退了?

掛緊,.,..無野好做

我今晚就清晒

下星期又唔知有咩做

GS問題

出真奧義時咪向上拉2下既
但第1下既奧義當唔當發動埋?

唔當
真奧就真奧
兩下 <-無錯

Re左10次 9次第一下奇猿 換左幾次位 係咪有ai

只要唔出火球
輕鬆4turn

bttw 第一turn エリオン可放閃光打佢
中既話第二turn 安全D

adore

65/66 lv 俾曬速石都唔夠快

又唔係一定要4 turn

依家刷超海龍係咪可以入白海龍佬
我依家3隻信10配斬龍都唔係好穩

白海低防唔知頂唔頂到

依家7turn 好好彩唔中奇猿先過
唔死要用麻眠打多一兩次

要Auto超級海龍應該升咩先？信9、8、10

AUTO超級海龍唔夠力,

70碎妹+66海龍
70金獅+60斬龍
67馬嬲+65斬龍
3隻信10都AUTO唔到

無2隻5星奇猿有咩方法7turn寶7
1隻4星奇猿加1隻5星奇猿唔夠力

Good luck

海龍轉左4星碎龍穩多D

火伯寵物補完計劃

1001

有白海佬，獄狼男，火伯，係咪70左火伯先

你地打超級海龍 會唔會打得好辛苦？一上麻基本要輸

等裝飾品更新再打

整返粒防麻珠好打好多

出耐麻珠

長草期

lv太低？

可以入全體奶trytry

白海佬先
一定冇死

唔低兩隻人都70啦 一麻就死

我呢隊麻3，4次都冇事

冇火伯，不過我隻金獅，碎妹都70信10，但我隻碎龍係4星

咁冇計,輸出一定唔夠

唯有每日磨少少，磨到350為止

肝緊20場超兔任
就黎完

兩條五星火龍搞掂

20場都叫肝

要手動

超兔有無陣分享

岩岩今日先開始打, 手動打左一半, 一上唔到火就GG

其實呢隻game會唔會好悶

依家主要掛機多 自己做其他野
大家都等佢出大型活動同協力

巴打係咪有興趣玩？
放緊ac歡迎查詢😂

你要有多一部手機/ipad掛機

今日用火伯+奇面猿
獄狼+67lv雄火
雷炮妹+迅龍 9成左右穩

最主要上到火，上唔到好快俾佢磨死

我果隊唔洗一定上火，6turn內殺到輸出果隻就win,如果無上火係殺唔死隻奶姐

肥西每TURN都上到火
都好高機率

其實冇咩要做
9.9成時間都係放置掛機

傳逆中既comb back login bonus

要幾多日無上先有

我要慳轉渡卷邊隻岩用就邊隻，點知咁岩呢隊又work肥西又無5星，點似e巴咁

又金卷

我用4星肥妹係刷到

我知3星都得但非洲人盡量唔會玩機率，你唔明架喇

你搵D 2號ACC 試下

80粒玉都幾正

3,4星冇30SP上火招?

垃圾卷

淨間試下先
個金獅火伯ACC超耐無入過

無野做了
清晒屎

返左去自回掛海龍上

慢慢換埋D貴玉同龍印

馬嬲新關難唔難我未打

android 可以一路掛一路做其他嘢

對你70X6黎講唔會有難度

無6隻70...

佢今次個屎交換

真係5星龍玉特別多

我升完70雷狼
而家仲有400粒剩

唔知升咩好(FURU同冰牙雖然都叫限,但真係唔想比佢2件)

望到成千粒龍玉好爽
唔想禁落去

龍祭博唔博5星碎龍好同火伯 其他都有啦

唔博....龍好難中....
有碎女唔駛火伯

月尾仲唔係恐暴+恐暴女!

唔搏啦

留力月尾

期待緊開場被動減防既限幾時出

即時打面

想佢出蒼火

之前打唔知邊關
佢都有自己+1既技

兩隻開場減防係完全體
除左打海龍個隻一開波就清DEBUFF既衰野之外....

鎧龍一定係硬到仆街

唔-2打唔入

可能一定要上冰雪d 狀態

上狀態/X數回合減傷/遠OR近攻擊減傷

出返隻斬龍咁既難度出黎做最好

唔想又係連對面隻野識出咩招都唔知既情況下
就玩完

決戰整難D就OK
要刷既超級就正常

再絕D....
遲D會唔會要爆擊先打到傷害

財政司司長陳茂波今日(8日)聯同多名官員見傳媒，公布派錢詳情，指計劃將於6月21日父親節當日接受申請，至明年12月31日截止，市民可經銀行網站或電子銀行登記，直接於個人戶口收款，最快可於7月8日收到錢。

大家月頭有錢井新限了

係又唔錯

我仲係好撚後悔ALLIN左迅龍妹

想佢即時嘔返1000份禮物出黎

迅妹好慘

升完馬嬲仲有冰牙妹等緊

左面條友
似係鎧龍...友?

超缺禮物....
冰牙妹練都未得閒練

你抽唔到新5星人,
只會一直缺禮物

每次EVENT換得100個左右
咁撚姑寒

每日都有送十粒比你架

我仲有隻信賴7既初代櫻火妹

100日先信10到一隻人

打完，冇難度

1年3隻

二萬石必中火伯

又可以死人
對面又唔大力
12TURN內WIN就OK

2萬石好似唔多
但其實都成4000 HKD

希望之後可以用D 唔要既玉換禮物啦

如果無課黎講
儲到兩萬石先抽其實幾好

而家我唔存夠2萬石都唔抽
之前迅女個fes
我存左2萬1石 淨係中隻垃圾斬佬龍
我fd 萬幾石中左3隻5星奇猿座騎 痴線

我之前萬5石抽，起碼有6條奇猿，但得一隻furu

正路啦

20%同3%

FB到有個MHR 版
見入面有幾個人好有HEART出POST講MHR的

但次次都冇人回

見到都覺得佢好撚灰
真係想叫佢入黎

救下人啦

HK 應該仲有有心玩MHR既人的

只係

佢地可能冇連登ACC

遲下有連機
佢地變到要單機

巴哈line有好多香港人 定其實都係呢到巴打

利申 : 一定唔係我

咁又唔會
好多HK人都入晒GCGROUP

咩GCGROUP

我係入面
個到成日PO 第2 D相....

巴哈自私group

成日PO咸相

成人愛情圖片?

哦 所以巴哈MHR變左死城

都有布既

WTS GROUP我都有入

3個入面得E巴你會同我研究

新人留名

架仔都有D會
所以TWITTER我都FOLLOW晒佢地

最唔中意就係BAHA

佢入面D討論區
9成都係比人開GROUP
之後叫人入
之後死城
完

我都有FOLLOW,但係9成睇唔明

個頭一餅野個條仔
只係會出抄人地出左既隊既片
出埋D係人都打到到既片

真係有參考價值既

你地仲可以留係入面
我覺得已經好西利

呢兩個我都有FOLLOW

得閒先睇一睇

佢哋有冇人想收ac？🤔
冇巴哈ac入唔到line gp🙈

佢地好多人棄 AC多到送都冇人要

冇計
隻驚0課都可以好強大

呢到已經有個巴打係0課代表

WHO

SPERM 唔知咩...

0課又齊限咁制,又中白海佬

前作D圖

8 月個??? 9成係古龍

喊出黎😭
到依家都未賣出
500真係咁貴咩

有價無市

係既...
要課既一早課左
都未必靠收ac
要棄既又一早放曬
唯有等奇蹟

隻game真你唔洗點課
風呢d非洲人都打得掂

唔要求高其實真係零課都 ok
打到咪打
打唔到咪算

如果早d出 保底抽 而家應該多番好多石玩
前後射左4萬石落海 都抽唔中想要既野
斬龍10 打唔贏 其他關都clear到

而家轉左 2 萬石保底
我已經開始儲石
果陣 500 萬 DL 我應該抽左 24 step
但係中兩次金獅都唔中火伯
下次儲夠 2 萬石
就算我抽足 21 step 都唔中
都叫做比我換到

200抽就井
比起其他驚佛心

其他 game 多數要課金先送交換券

遊戲王都好佛心

無野做推

都係無野做推

佢每星期應D MISSION出黎玩下都好丫

有打超兔

聽日有奇猿10場打

打完20場火燒超免打到好累

每日2場其實好輕鬆

但你谷埋1日20場真係慘過食屎

2日打左20場
一開始唔知用咩陣打

月尾前我諗都冇咩好做
可以HEA掛

海龍超級都掛哂?

咁又未,仲差貴玉同貴龍印未清晒

但都係每日自回掛
2XX體幾MIN就收皮啦

海龍超點auto

大家會唔會換埋第4條雄火
成7000個章有排打
但平時出隊淨係出到3隻

非現實

70LV 5星碎龍X3 + 70LV 碎女/火伯/是但

冇得輸

你清晒D 屎之後睇下咩情況先諗都未遲

假如你唔係210%BONUS刷既超兔既話
有機會最後會係証>屎

就係屎多過証，屎要換既野都換哂

一定換

第3隻我用白海龍佬 渣斬龍o唔ok

我之前

70碎女70碎龍 只用60SP
70火伯68斬龍 只用70SP
70獄佬50斬龍 只用45SP

都未死過

如果獄佬換白海佬可能仲好
入場減到1

我換晒
但第4隻都未比人

冇咁多位派遣4隻
同埋已升左1隻70
好似冇乜機會出到2隻

下個活動黎之前都冇既野做既話咪慢慢自回睇下打到幾多

想問下海超點掛

冇五星碎龍

好睇輸出
重點係

70LV 5星碎龍+5星斬龍

OR

2條70LV 5星斬龍

2條70LV 5星斬龍

0課免費野人人都有

有咩好拜

2隻70要好多珠

之前只係計換個D都夠你升一隻67

1隻ok, 但第2隻升唔到

留返黎升鎧龍

有無巴打比啲指引 買左初始ac新手上路
刷緊貝殼 兔初 2turn完
中級就好吃力 要6-8turn先完
係咪繼續刷兔？ 定轉M1好？

陣容：
金獅 x 4星雄火
新角4星 x 4星雄火
新角4星 x 3星furu

另外有碎女係咪唔駛抽火伯？

sosad...我放緊ac
可惜你已經買左

睇下巴打你有冇興趣換個ac😈😂

依家有石最好抽邊一個限pool?

竟然有新巴打入坑

抽エリオン

雖然唔係限
但佢勁撚過而家既限

同埋而家唔抽
下次佢唔知幾個多月後先會再出/OR唔出

但限
個個月都有

買左初始ac<-你買左個點樣既ACC?

老實而家黎必須要有既人黎講

一定要有埋５星エリオン

係咪啫係就收皮

慘,就汁

N年前CAPCOM有隻MH手機驚

而家都未汁

咁勁

CAPCOM冇SQEX咁現實

佢仲要有更新

所以完全唔驚MHR會汁, 住

而家先叫剛剛起步

碎女 金獅 獄狼 冰太刀 5星碎龍 x 2

エリオン 係咪新pool嗰隻？ 有乜咁勁？

碎女 金獅 獄狼 冰太刀 5星碎龍 x 2 <-正到呢....

エリオン=而家隻白海雙刀佬

佢勁在
①特性入場+1-1
②速度慢
③雷屬60SP大力技

216MB更新

有新料了

好難抽喎

機率既野
好難講

但冇佢既話,以後D難關可能好頭痕

個奇猿新關易打到
又無野做

600 mb 大更新

更左咩呢,咁大

我200MB

睇黎有好多新料準備比人拆

都要掛10場拎埋D印

F5緊2ch

20000石保底🥵

每日抽30石睇下中唔中

LAST DAY都冇先ALLIN

我嘅運氣用左係尋日係廁所抽嗰隻碎龍度
但爬文話要67先勁 好難突破

呢隻驚係要時間儲玉儲印的

就算你超重課
都冇咁多料比你一日70

慢慢黎

最緊要每個EVENT換晒有用既野先

Now 碎女騎緊碎龍 另一隻係咪比金獅騎？
獄狼同冰刀騎咩龍好？
5星龍有：碎龍x2 雄火x2 (就換到) 迅龍 奇猿
（係咪要慳住用啲轉騎卷？）

每日抽30要有償喎？啫係要課課佢

阿伯好L型喎

重點是右下角

Now 碎女騎緊碎龍 另一隻係咪比金獅騎？ (冇咩所謂,冇第2隻火拉打既話咪比佢用住先,之後打海龍你都要出晒2隻碎龍做輸出)

獄狼同冰刀騎咩龍好？ (你而家應該冇咩選擇,是但比D 5星龍佢地放出去派遣就OK)

（係咪要慳住用啲轉騎卷？） (初期冇咩要點用既….)

每日抽30要有償喎？啫係要課課佢

個pool完左嗰3隻會唔會入常註pool?

唔會

以後唔知

至少至今都未有

多謝巴打 我追返啲post 已經成功入坑
課晒啲週卡月卡同限定包

課完免費卷就出(歪)左

繼續努力

嗰d邊算係更新
營運放置play左2年半已經，有系統地將出過既野不斷復刻左2年半

聽日5星跳跳襲来

見人地話有 我一早棄左

黎緊出協力會唔會好返啲
IP game應該唔會咁少人氣
隔離EH都係一樣放置play

唔係短期內既事

唔好咁大期望

有償1000 我diu

左右門神中晒

繼續努力

依兩隻有無少少用 查實

現時黎講

對你而家刷EVENT好有用

暈左係度

60抽 好感動

welcome to MHR

仲未有拆圖

叫開狗龍
btw 希望佢 d 回血技有用

打章有效率好多 正

佢個BUFF好似係+防?

冇咩期待

!快手日晒野
升返D主力上70

奇猿一隻70 MUST

有未

佢奇猿challenge 真係送貝殼同石用 同打白兔一樣打法

無鬼聊
仲要分開唔知做乜

未啦

有冇data睇

易打的

上70 好漫長喎

見到火耐又係-50%已經

D技又冇用

DLS 100SP 加攻同速就勁

你換最交換所個D先
之後每星期5又有70粒打

其實好快

就1001

有冇大佬開PO

P牌開唔到住

人70左白海男先？我睇討伐好多都要火同雷屬
龍就70左碎龍（好似67就ok?) 定奇猿先？

點解變左P既你

不嬲都P

你開PO啦

開左，但唔知係咪咁開